想乞一句，唔撚洗驚呀，一定得呀屌你！

或者講聲加油，得嗎

唔講 驚自爆sry

Agger

很想跟樓主說聲加油

我同你講 你衰撚緊 你諗下你呢世人有邊件事係成功嘅？

屌，喊咗

多謝你

又真係駁唔到

你唔講我都唔講

唔撚洗驚呀，一定得呀屌你！

好想同樓主講句加油 你得架！ 但我做不到

你個名 不過都多謝你

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

加油 一定掂啊你

做咩？
加油

唔撚洗屌呀，一定驚呀得你！

你都要加油

陣間上台表演，好撚驚，有啲唔舒服

我係廢我認，但今次唔衰得，唔想連累其他人

多謝你呀屌

屌 加油 唔撚準驚啊 一定得啊屌你！
認真 無覆過粗口 為咗俾支持你

要你破戒添，多謝呀 我會俾心機